想問下你地班兒登仔批鬥夠未

係咪唔記得左雞丁好細個？
你地自己諗下，14年佔中果陣自己醒覺未？
咪又係港豬一隻淨係識得吃喝玩樂！

成班傻閪去批鬥個細路仔 對住黑警藍蛆有無咁狼死？

Btw 今晚七點半！！

連登仔見到黃:搵佢錯處, 有少少野就要迫到人收皮/跳樓/拉落神台
連登仔見到藍:好嬲好嬲-->搵番黃再批鬥捉錯處屌話係偽黃

好嬲好嬲 得把口

兒登仔不敢面對

真係戇鳩 細路仔都批鬥

根本cc台只係去返6月前咁
只係對象變咗

由6月前唔啱聽就係波台狗/五毛

變成依家 偽黃/死黑警同藍屍

連衛兵變到同藍屍一樣
人哋識拍野剪片就話有人教
12歲唔識政治有咩出奇？

黃子華就好黃

雞丁就做乜14歲唔講政治

正經野唔做

屌你進化到matrix

藍屍都好撚過班撚樣

藍屍幾時會批鬥藍屍 成班戇鳩鳩用下腦先批鬥自己人

下你又提黃子華

上咗連登神枱嘅人有以下批判規則
出錯個刻批評 >>>> 做緊正經野遲 d 先講
事後檢討 >>>> 已成定局講多無謂

學嘢啦